三分之一

其實今日都成功左三分之一吸引到班狗出催淚彈

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101